[完美示範]香港棄卒都分唔到鬼，你哋會分到？

香港棄卒表示：
痴撚線 點分邊個係自己友呀！
噴錯最多咪洗眼！
仲要唔係我洗眼！抵玩吖！噴！

捉鬼？多謝晒喎

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

不捉鬼

【警告】今個新年 屯門水貨客問題特別嚴重